鍾意食飯叫飯桶 鍾意飲水叫水 咁鍾意點人做嘢又叫咩桶？

說Go桶

其實都高質既